有冇人想一齊去西藏？

本身諗住五月中岀發 六月頭返香港
身邊又搵唔到人一齊去
比較想行阿里線 南北都可以
詳細行程時間可以再夾下

Hi

有 不過我諗住4月尾出發

我記得另外有兩個post, 兩group人招人去西藏，你search下，睇下夾唔夾到

好似都full左
所以睇下有冇其他人有興趣一齊去

有興趣
想5月尾/6月頭出發
玩2-3個星期

tg 傾下？

利申巴

有興趣

please tg me

有行動準備出發未？

我諗住6月中出發, 有冇手足一齊

去完返咗黎lu

去左邊條線?
有無咩地方係伏, 唔值得特登去? 因為我去得10日

文成公主入西藏嗰條路
好撚值得去

D1：拉薩--米拉山口--尼洋河--巴松錯（宿）
D2：巴松錯--色季拉山口觀南迦巴瓦峰--魯朗林海--扎西崗村--林芝（宿）

D3：林芝--措木及日湖--卡定溝--思金拉錯--拉薩（宿）
D4：拉薩--羊湖--卡若拉冰川--江孜宗山城堡--日喀則（宿）
D5：日喀則--扎什倫布寺--拉孜--桑桑鎮--22道班--薩嘎（宿）
D6：薩嘎--仲巴--拉昂錯--瑪旁雍錯--神山岡仁波齊--塔欽（宿）
D7：塔欽--納木那尼峰--巴爾兵站--托林寺--古格王朝--札達土林--扎達（宿）
D8：扎達--門士--霍爾鄉--公珠錯--馬攸木拉山--帕羊--薩嘎（宿）
D9：薩嘎--佩枯錯--遠眺希夏邦馬--老定日或者絨布寺附近的招待所（宿）
D10：老定日或者絨布寺附近的招待所--珠峰大本營--加烏拉山口--318里程碑--日喀則（宿）
D11：日喀則--沿著雅魯藏布江河谷--尼木草原--當雄或者納木錯（宿）
D12：當雄或者納木錯--念青唐古拉山--羊八井--拉薩

點睇呢個林芝阿里南線plan？
我諗緊邊d 可以cut

納木錯已經落雪…
有d 路可能唔行得